mate20 pro vs S10 vs Iphone XSMAX 雙喇叭簡單測試

mate20 pro vs S10 vs Iphone XSMAX 雙喇叭

s10 d聲勁舒服

果然係首席打手

師兄有咩見解